msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

# generated by robot
msgid "All"
msgstr "全部"

# generated by robot
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

# generated by robot
msgid "Loading"
msgstr "加載"

# generated by robot
msgid "Blanking"
msgstr "下料"

# generated by robot
msgid "Printer"
msgstr "打印機"

# generated by robot
msgid "Printer(WiFi)"
msgstr "打印機（WiFi）"

# generated by robot
msgid "Creality"
msgstr "Creality"

# generated by robot
msgid "Bambu"
msgstr "班布"

# generated by robot
msgid "Sonic Pad"
msgstr "聲波墊"

# generated by robot
msgid "Other"
msgstr "其他"

# generated by robot
msgid "Name Address File"
msgstr "姓名地址文件"

# generated by robot
msgid "Device group"
msgstr "設備組"

# generated by robot
msgid "Device State"
msgstr "設備狀態"

# generated by robot
msgid "Device Type"
msgstr "設備類型"

# generated by robot
msgid "Add Group"
msgstr "添加組"

# generated by robot
msgid "Scan Add"
msgstr "掃描添加"

# generated by robot
msgid "Manual Add"
msgstr "手動添加"

# generated by robot
msgid "Edit Name"
msgstr "編輯名稱"

# generated by robot
msgid "Remove"
msgstr "删除"

# generated by robot
msgid "Device Model"
msgstr "設備型號"

# generated by robot
msgid "Current Device"
msgstr "當前設備"

# generated by robot
msgid "Device Name"
msgstr "設備名稱"

# generated by robot
msgid "Device Address"
msgstr "設備地址"

# generated by robot
msgid "Copy"
msgstr "複製"

# generated by robot
msgid "Print File"
msgstr "列印文件"

# generated by robot
msgid "Operation"
msgstr "操作"

# generated by robot
msgid "Details"
msgstr "細節"

# generated by robot
msgid "English"
msgstr "英語"

# generated by robot
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

# generated by robot
msgid "Create Device Group"
msgstr "創建設備組"

# generated by robot
msgid "Ok"
msgstr "好的"

# generated by robot
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# generated by robot
msgid "Reset"
msgstr "重置"

# generated by robot
msgid "Rename Device Group"
msgstr "重命名設備組"

# generated by robot
msgid "Rename Device Name"
msgstr "重命名設備名稱"

# generated by robot
msgid "Printing Progress"
msgstr "列印進度"

# generated by robot
msgid "Add Device"
msgstr "添加設備"

# generated by robot
msgid "Add multiple devices"
msgstr "添加多個設備"

# generated by robot
msgid "How to find an IP address?"
msgstr "如何查找IP地址？"

# generated by robot
msgid "The device already exists"
msgstr "設備已存在"

# generated by robot
msgid "The device does not exist"
msgstr "設備不存在"

# generated by robot
msgid "Device added successfully"
msgstr "設備添加成功"

# generated by robot
msgid "Test"
msgstr "測試"

# generated by robot
msgid "Back"
msgstr "<返回"

# generated by robot
msgid "Warning"
msgstr "警告"

# generated by robot
msgid "Filament Status"
msgstr "線材映射"

# generated by robot
msgid "Filament Match"
msgstr "線材映射"

# generated by robot
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

# generated by robot
msgid "Upload GCode file name"
msgstr "上傳GCode檔名"

# generated by robot
msgid "Print calibration"
msgstr "列印校準"

# generated by robot
msgid "Enable CFS"
msgstr "啟用CFS"

# generated by robot
msgid "Printing Information"
msgstr "列印資訊"

# generated by robot
msgid "Control"
msgstr "控制"

# generated by robot
msgid "File"
msgstr "檔案"

# generated by robot
msgid "Records"
msgstr "記錄"

# generated by robot
msgid "Timelapse Video"
msgstr "延時錄影"

# generated by robot
msgid "Object deletion"
msgstr "對象排除"

# generated by robot
msgid "Camera"
msgstr "攝影機"

# generated by robot
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

# generated by robot
msgid "Layer"
msgstr "圖層"

# generated by robot
msgid "Printing time"
msgstr "列印時間"

# generated by robot
msgid "Remaining time"
msgstr "剩餘時間"

# generated by robot
msgid "Finish Time"
msgstr "完成時間"

# generated by robot
msgid "Ultrafast"
msgstr "超快"

# generated by robot
msgid "Standard"
msgstr "標準"

# generated by robot
msgid "Stable"
msgstr "穩定"

# generated by robot
msgid "Silent"
msgstr "無聲"

# generated by robot
msgid "Cannot be empty"
msgstr "不能為空"

# generated by robot
msgid "Already exists"
msgstr "已存在"

# generated by robot
msgid "Copy successful"
msgstr "複製成功"

# generated by robot
msgid ""
"Removing a group will delete the devices in the group. Are you sure you want "
"to remove it?"
msgstr "删除組將删除組中的設備。 您確定要删除它嗎？"

# generated by robot
msgid "Printing"
msgstr "正在列印"

# generated by robot
msgid "Printing Complete"
msgstr "列印完成"

# generated by robot
msgid "Printing Failed"
msgstr "列印失敗"

# generated by robot
msgid "Print Abort"
msgstr "列印中止"

# generated by robot
msgid "Printing Paused"
msgstr "列印已暫停"

# generated by robot
msgid "Printing Pausing"
msgstr "列印暫停"

# generated by robot
msgid "Printing Stopping"
msgstr "列印停止"

# generated by robot
msgid "Printing Restoring"
msgstr "列印恢復"

# generated by robot
msgid "Executing print termination command"
msgstr "執行列印終止命令"

# generated by robot
msgid "Executing pause command"
msgstr "執行暫停命令"

# generated by robot
msgid "Executing the command to continue printing"
msgstr "執行命令以繼續列印"

# generated by robot
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

# generated by robot
msgid "Stop"
msgstr "停下"

# generated by robot
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

# generated by robot
msgid "Printing speed"
msgstr "列印速度"

# generated by robot
msgid "OK"
msgstr "好的"

# generated by robot
msgid "Retry"
msgstr "重試"

# generated by robot
msgid "Printing Speed:"
msgstr "列印速度："

# generated by robot
msgid "Wind Speed"
msgstr "風速"

# generated by robot
msgid "Model fan"
msgstr "模型風扇"

# generated by robot
msgid "Case fan"
msgstr "機殼風扇"

# generated by robot
msgid "Side fan"
msgstr "輔助風扇"

# generated by robot
msgid "LED light"
msgstr "LED燈"

# generated by robot
msgid "Millimetre"
msgstr "毫米"

# generated by robot
msgid "Extrusion distance"
msgstr "擠壓距離"

# generated by robot
msgid "Extrusion speed"
msgstr "擠出速度"

# generated by robot
msgid "Mm/sec"
msgstr "毫米/秒"

# generated by robot
msgid "Please check"
msgstr "請檢查"

# generated by robot
msgid "Does the printer camera device work properly."
msgstr "打印機攝影機設備是否正常工作。"

# generated by robot
msgid ""
"Chuangxiang Cloud devices will soon support this feature in the future, stay "
"tuned!"
msgstr "創翔雲設備未來將很快支持此功能，敬請期待！"

# generated by robot
msgid "Relate to my account"
msgstr "與我的帳戶相關"

# generated by robot
msgid "My Device"
msgstr "我的設備"

# generated by robot
msgid "Continue Print"
msgstr "繼續列印"

# generated by robot
msgid "Cancel Print"
msgstr "取消列印"

# generated by robot
msgid "Reconnecting"
msgstr "重新連接"

# generated by robot
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

# generated by robot
msgid "Add Status"
msgstr "添加狀態"

# generated by robot
msgid "Add"
msgstr "添加"

# generated by robot
msgid "Rescan"
msgstr "重新掃描"

# generated by robot
msgid "Device Total"
msgstr "設備總數"

# generated by robot
msgid "Device added"
msgstr "設備已添加"

# generated by robot
msgid "No device added"
msgstr "未添加設備"

# generated by robot
msgid "All Device"
msgstr "所有設備"

# generated by robot
msgid "Selected devices"
msgstr "所選設備"

# generated by robot
msgid "Searching for device..."
msgstr "正在蒐索設備。。。"

# generated by robot
msgid "Verification..."
msgstr "驗證。。。"

# generated by robot
msgid "Connecting..."
msgstr "連接。。。"

# generated by robot
msgid "Device Details"
msgstr "設備詳細資訊"

# generated by robot
msgid "Remove Device"
msgstr "删除設備"

# generated by robot
msgid "Move To"
msgstr "移動到"

# generated by robot
msgid "Remove Group"
msgstr "删除組"

# generated by robot
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯組"

# generated by robot
msgid "Debug"
msgstr "調試"

# generated by robot
msgid "Offline"
msgstr "離線"

# generated by robot
msgid "Creality Cloud binds devices"
msgstr "Creality Cloud綁定設備"

# generated by robot
msgid "Merge with existing devices"
msgstr "與現有設備合併"

# generated by robot
msgid "Update success"
msgstr "更新成功"

# generated by robot
msgid "Import"
msgstr "進口"

# generated by robot
msgid "File Name"
msgstr "檔名"

# generated by robot
msgid "Video Name"
msgstr "視頻名稱"

# generated by robot
msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

# generated by robot
msgid "Storey"
msgstr "層高"

# generated by robot
msgid "Create Time"
msgstr "創建時間"

# generated by robot
msgid "Consumable Length"
msgstr "線材長度"

# generated by robot
msgid "Name"
msgstr "姓名"

# generated by robot
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

# generated by robot
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

# generated by robot
msgid "Total Duration"
msgstr "總工期"

# generated by robot
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

# generated by robot
msgid "Historical Records"
msgstr "歷史記錄"

# generated by robot
msgid "Delayed Photography"
msgstr "延遲攝影"

# generated by robot
msgid "Start printing"
msgstr "開始列印"

# generated by robot
msgid "Start Printing (Calibrate First)"
msgstr "開始列印（先校準）"

# generated by robot
msgid "Restart printing"
msgstr "重新開始列印"

# generated by robot
msgid "Reprint (Calibrate First)"
msgstr "重新列印（先校準）"

# generated by robot
msgid "Delete File"
msgstr "刪除檔"

# generated by robot
msgid "Delete succeeded!"
msgstr "删除成功！"

# generated by robot
msgid "Cancel Delete"
msgstr "取消删除"

# generated by robot
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

# generated by robot
msgid "Please enter a file name"
msgstr "請輸入檔名"

# generated by robot
msgid "File name cannot be empty!"
msgstr "檔名不能為空！"

# generated by robot
msgid "Rename succeeded!"
msgstr "重命名成功！"

# generated by robot
msgid "Rename Cancel"
msgstr "重命名取消"

# generated by robot
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "您確定要删除此文件嗎？"

# generated by robot
msgid "Please return to the printer before starting the printing operation!"
msgstr "請在開始列印操作之前返回打印機！"

# generated by robot
msgid "Please import a Gcode slice file!"
msgstr "請導入Gcode切片文件！"

# generated by robot
msgid "The file is being printed, please import after printing"
msgstr "文件正在列印中，請列印後導入"

# generated by robot
msgid "Import succeeded"
msgstr "導入成功"

# generated by robot
msgid "Import failed"
msgstr "導入失敗"

# generated by robot
msgid "MultiColor"
msgstr "多色"

# generated by robot
msgid "Yes"
msgstr "是的"

# generated by robot
msgid "No"
msgstr "不"

# generated by robot
msgid "Selected Files"
msgstr "所選文件"

# generated by robot
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# generated by robot
msgid "Export"
msgstr "出口"

# generated by robot
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

# generated by robot
msgid "G-code file has been deleted and cannot be printed"
msgstr "G-code文件已被删除，無法列印"

# generated by robot
msgid "Copy link successfully"
msgstr "複製連結成功"

# generated by robot
msgid "Project"
msgstr "項目"

# generated by robot
msgid "Current"
msgstr "當前"

# generated by robot
msgid "Target"
msgstr "目標"

# generated by robot
msgid "Nozzle"
msgstr "噴嘴"

# generated by robot
msgid "HotBed"
msgstr "熱床"

# generated by robot
msgid "Chamber"
msgstr "腔體"

# generated by robot
msgid "The temperature range is unreasonable"
msgstr "溫度範圍不合理"

# generated by robot
msgid "Exclusion succeeded!"
msgstr "排除成功！"

# generated by robot
msgid "Whether to exclude selected models?"
msgstr "是否排除選定的型號？"

# generated by robot
msgid "Exclude object"
msgstr "排除對象"

# generated by robot
msgid "This object is excluded!"
msgstr "此對象被排除在外！"

# generated by robot
msgid "Only a single model remains and does not support exclusion"
msgstr "只剩下一個模型，不支持排除"

# generated by robot
msgid "Consumables"
msgstr "線材"

# generated by robot
msgid "Spool Holder"
msgstr "料架"

# generated by robot
msgid "Guide"
msgstr "指南"

# generated by robot
msgid "Feed"
msgstr "進料"

# generated by robot
msgid "Retract"
msgstr "退料"

# generated by robot
msgid "RFID consumables information does not support modification"
msgstr "RFID耗材資訊不支持修改"

# generated by robot
msgid "It does not support setting consumables information during printing."
msgstr "列印時不支持設定耗材資訊。"

# generated by robot
msgid "Material box setting"
msgstr "物料箱設定"

# generated by robot
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

# generated by robot
msgid "CFS Humidity"
msgstr "CFS濕度"

# generated by robot
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

# generated by robot
msgid "Unit"
msgstr "組織"

# generated by robot
msgid "Normal"
msgstr "正常"

# generated by robot
msgid "High"
msgstr "高"

# generated by robot
msgid "Too high"
msgstr "太高了"

# generated by robot
msgid "Detection on insertion"
msgstr "插入檢測"

# generated by robot
msgid ""
"When a new material line is inserted, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 20 seconds."
msgstr "當插入新的物料線時，系統會自動讀取物料線資訊，大約需要20秒。"

# generated by robot
msgid "Detection at startup"
msgstr "啟動時的檢測"

# generated by robot
msgid ""
"Each time the machine is turned on, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 1 minute."
msgstr "每次打開機器時，系統都會自動讀取物料線資訊，大約需要1分鐘。"

# generated by robot
msgid "Automatic feeding system"
msgstr "自動供料系統"

# generated by robot
msgid ""
"When the material line is exhausted, it will automatically switch to a "
"consumable with exactly the same properties."
msgstr "當物料線用完時，它將自動切換到具有完全相同特性的耗材。"

# generated by robot
msgid "Automatic refill"
msgstr "自動加注"

# generated by robot
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

# generated by robot
msgid "Type"
msgstr "類型"

# generated by robot
msgid "Color"
msgstr "顏色"

# generated by robot
msgid "Nozzle temperature"
msgstr "噴嘴溫度"

# generated by robot
msgid "Pressure in advance"
msgstr "提前施壓"

# generated by robot
msgid "Temperature range invalide,please reset"
msgstr "溫度範圍無效，請重置"

# generated by robot
msgid ""
"The printer parameters have been modified. If you continue, it will "
"overwrite the current parameters of the printer"
msgstr "打印機參數已被修改。 如果繼續，它將覆蓋打印機的當前參數"

# generated by robot
msgid "The color can not be empty."
msgstr "顏色不能為空。"

# generated by robot
msgid "Please select a material for feed handling"
msgstr "請選擇飼料處理資料"

# generated by robot
msgid "All Plates Stats"
msgstr "所有板塊統計"

# generated by robot
msgid "One-Click Printing"
msgstr "一鍵列印"

# generated by robot
msgid "Send G-code"
msgstr "發送G-code"

# generated by robot
msgid "Do not send empty disk data"
msgstr "不發送空磁片數據"

# generated by robot
msgid "Print"
msgstr "列印"

# generated by robot
msgid "CFS slot selection"
msgstr "CFS插槽選擇"

# generated by robot
msgid "The printing status does not allow machine operation!"
msgstr "列印狀態不允許機器操作！"

# generated by robot
msgid "Please re-enter the target value!"
msgstr "請重新輸入目標值！"

# generated by robot
msgid "The file cannot be restored after deletion. Are you sure to continue?"
msgstr "删除後無法還原文件。 您確定要繼續嗎？"

# generated by robot
msgid ""
"This operation cannot be undone. Are you sure to continue sending the "
"termination command?"
msgstr "此操作無法撤銷。 您確定要繼續發送終止命令嗎？"

# generated by robot
msgid ""
"Creality Print camera function does not currently support devices that are "
"only bound to Creality Cloud"
msgstr "Creality Print相機功能現時不支持僅綁定到Creality Cloud的設備"

# generated by robot
msgid "Select a slot and click the 'Feed'/'Retract' button"
msgstr "選擇一個插槽，然後按一下“進料”/“退料”按鈕"

# generated by robot
msgid "Temperature will heat up to 240°C before feed"
msgstr "進料前溫度將升至240°C"

# generated by robot
msgid "Extruding"
msgstr "外向"

# generated by robot
msgid "Finish"
msgstr "完成"

# generated by robot
msgid "Temperature will heat up to 240°C before retreat"
msgstr "撤退前溫度將升至240°C"

# generated by robot
msgid "Retract Prepare"
msgstr "收回準備"

# generated by robot
msgid "Retracting"
msgstr "撤回"

# generated by robot
msgid "Retract Finish"
msgstr "收縮完成面"

# generated by robot
msgid ""
"Feed nozzle heating (220℃) 220℃ is an example, the actual operating "
"temperature is based on the maximum temperature of the consumables"
msgstr "進料噴嘴加熱（220℃）220℃是一個例子，實際工作溫度基於耗材的最高溫度"

# generated by robot
msgid "Feeding inspection line position"
msgstr "進料檢查線位置"

# generated by robot
msgid "Feeding and cutting line"
msgstr "進料切割線"

# generated by robot
msgid "Feed back to the current material line"
msgstr "迴響到當前物料線"

# generated by robot
msgid "Feeding and delivering new material line"
msgstr "進料和輸送新材料生產線"

# generated by robot
msgid "Feeding and biting line"
msgstr "喂咬線"

# generated by robot
msgid "Feed flushing old material line"
msgstr "進料沖洗舊料管線"

# generated by robot
msgid "Check the feed line position"
msgstr "檢查進料管線位置"

# generated by robot
msgid "Cutting line"
msgstr "切割線"

# generated by robot
msgid "Retract the current material line"
msgstr "收回當前物料線"

# generated by robot
msgid "Flushing old material line"
msgstr "沖洗舊物料線"

# generated by robot
msgid "An unknown error was detected in printing"
msgstr "列印時檢測到未知錯誤"

# generated by robot
msgid "Motor drive abnormality"
msgstr "電機驅動异常"

# generated by robot
msgid "internal error"
msgstr "內部錯誤"

# generated by robot
msgid "Communication abnormality"
msgstr "通信异常"

# generated by robot
msgid "Not heating as expected"
msgstr "未按預期加熱"

# generated by robot
msgid "Unknown exception"
msgstr "未知异常"

# generated by robot
msgid "Extruder abnormality"
msgstr "擠出機异常"

# generated by robot
msgid "Print file coordinates are abnormal"
msgstr "列印文件座標异常"

# generated by robot
msgid "Chatter optimization sensor abnormality"
msgstr "顫振優化感測器异常"

# generated by robot
msgid "Fan abnormality"
msgstr "風扇异常"

# generated by robot
msgid "A print quality issue has been detected and printing has been paused"
msgstr "檢測到列印品質問題，列印已暫停"

# generated by robot
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

# generated by robot
msgid "Foreign object detected on the printing platform, printing paused"
msgstr "列印平臺上檢測到异物，列印暫停"

# generated by robot
msgid "Motherboard Connection Failure"
msgstr "主機板連接失敗"

# generated by robot
msgid "Nozzle connection abnormal"
msgstr "噴嘴連接异常"

# generated by robot
msgid "Hotbed Connection Abnormal"
msgstr "熱床連接异常"

# generated by robot
msgid "Detected unfinished task, do you wish to continue printing"
msgstr "檢測到未完成的任務，是否要繼續列印"

# generated by robot
msgid "Filament runout, printing paused, please refill"
msgstr "線材跳動，列印暫停，請重新填充"

# generated by robot
msgid "A model warping issue has been detected，printing has been paused"
msgstr "檢測到模型翹曲問題，列印已暫停"

# generated by robot
msgid "Detected waste chute is block. Please clean it up and try again."
msgstr "檢測到廢料槽堵塞。 請將其清理乾淨，然後重試。"

# generated by robot
msgid ""
"Belt tension abnormal. Please rerun the Input Shaping before using the "
"printer."
msgstr "皮帶張力异常。 請在使用打印機之前重新運行Input Shaping。"

# generated by robot
msgid ""
"FR2357: CFS filament in use. To print with spool holder, unload CFS filament "
"and reload spool holder before printing."
msgstr ""
"FR2357:CFS長絲正在使用中。 要使用卷軸架列印，請在列印前卸載CFS線材並重新加載"
"卷軸架。"

# generated by robot
msgid ""
"FR2358: Spool holder filament in use. To print with CFS, unload spool holder "
"filament and reload CFS filament before printing."
msgstr ""
"FR2358：使用中的線軸架線材。 要使用CFS列印，請在列印前卸載卷軸架線材並重新加"
"載CFS線材。"

# generated by robot
msgid "Abnormal temperature of the temperature chamber"
msgstr "溫度室溫度异常"

# generated by robot
msgid "network anomaly"
msgstr "網絡异常"

# generated by robot
msgid "AI detected print quality issues"
msgstr "AI檢測到列印品質問題"

# generated by robot
msgid "z-Touch abnormality"
msgstr "z-Touch异常"

# generated by robot
msgid "File anomaly"
msgstr "文件异常"

# generated by robot
msgid "Abnormal hot bed temperature"
msgstr "熱床溫度异常"

# generated by robot
msgid "Printing quality issues detected by AI"
msgstr "AI檢測到的列印品質問題"

# generated by robot
msgid "TF0501: Heat break fan speed detected to be too low."
msgstr "TF0501:檢測到隔熱風扇速度過低。"

# generated by robot
msgid "Mainboard fan exception"
msgstr "主機板風扇异常"

# generated by robot
msgid "Detected a issue with the print quality of the first layer"
msgstr "檢測到第一層的列印品質問題"

# generated by robot
msgid "Current file does not support flow detection"
msgstr "當前文件不支持流檢測"

# generated by robot
msgid "AI LiDAR anomaly"
msgstr "AI雷射雷達异常"

# generated by robot
msgid "AI LiDAR calibration failure"
msgstr "AI LiDAR校準失敗"

# generated by robot
msgid "AI LiDAR alignment failure"
msgstr "AI LiDAR對準失敗"

# generated by robot
msgid "Current storage space usage has reached %s, please clean up in time"
msgstr "當前存儲空間使用量已達到%s，請及時清理"

# generated by robot
msgid "Chamber temp too high, camera off. It'll auto-on when temp normalizes"
msgstr "室內溫度過高，相機關閉。當溫度恢復正常時，它會自動打開"

# generated by robot
msgid "Camera failed to start, try restarting"
msgstr "相機啟動失敗，請嘗試重新啟動"

# generated by robot
msgid ""
"Current file does not support flow ratio calibration, printing with default "
"values."
msgstr "當前文件不支持流量比校準，使用預設值列印。"

# generated by robot
msgid ""
"Current filament does not support flow ratio calibration, printing with "
"default values."
msgstr "當前線材不支持流量比校準，使用預設值列印。"

# generated by robot
msgid "Auto PA calibration image anomaly, printing with default values."
msgstr "自動PA校準影像异常，使用預設值列印。"

# generated by robot
msgid "Auto PA calibration failed, printing with default values."
msgstr "自動PA校準失敗，使用預設值列印。"

# generated by robot
msgid "A model warping issue has been detected."
msgstr "檢測到模型扭曲問題。"

# generated by robot
msgid "TF0526: Model fan speed detected to be too low."
msgstr "TF0526:檢測到型號風扇速度過低。"

# generated by robot
msgid "FO0528: rinter seems to be printing without extruding."
msgstr "FO0528：打印機似乎在列印時沒有擠壓。"

# generated by robot
msgid "Axis movement error"
msgstr "軸移動錯誤"

# generated by robot
msgid "Machine preparation"
msgstr "機器準備"

# generated by robot
msgid "System error, try restarting"
msgstr "系統錯誤，請嘗試重新啟動"

# generated by robot
msgid "The nozzle temperature is below the minimum extrusion temperature"
msgstr "噴嘴溫度低於最低擠出溫度"

# generated by robot
msgid "Unable to obtain nozzle temperature, the thermistor may be disconnected"
msgstr "無法獲得噴嘴溫度，熱敏電阻可能已斷開"

# generated by robot
msgid "Hotbed thermistor open circuit"
msgstr "電熱床熱敏電阻斷路"

# generated by robot
msgid "The chamber thermistor may be open circuit"
msgstr "腔室熱敏電阻可能斷路"

# generated by robot
msgid "The motherboard temperature is abnormal"
msgstr "主機板溫度异常"

# generated by robot
msgid "Nozzle temperature exceeds limit, thermistor may be short-circuited"
msgstr "噴嘴溫度超過限制，熱敏電阻可能短路"

# generated by robot
msgid "Hotbed thermistor short circuit"
msgstr "熱床熱敏電阻短路"

# generated by robot
msgid "The chamber thermistor may be short circuit"
msgstr "腔室熱敏電阻可能短路"

# generated by robot
msgid "Chamber heating issue, please ensure the printer is sealed"
msgstr "腔室加熱問題，請確保打印機已密封"

# generated by robot
msgid "The nozzle is not heating as expected"
msgstr "噴嘴未按預期加熱"

# generated by robot
msgid "The heat bed is not heating as expected"
msgstr "加熱床沒有按預期加熱"

# generated by robot
msgid "Print file is corrupted"
msgstr "列印文件已損壞"

# generated by robot
msgid "X-axis homing abnormality"
msgstr "X軸歸位异常"

# generated by robot
msgid "Y-axis homing abnormality"
msgstr "Y軸歸位异常"

# generated by robot
msgid "Z-axis homing abnormality"
msgstr "Z軸歸位异常"

# generated by robot
msgid "X-axis print coordinates out of range"
msgstr "X軸列印座標超出範圍"

# generated by robot
msgid "Y-axis print coordinates out of range"
msgstr "Y軸列印座標超出範圍"

# generated by robot
msgid "Z-axis print coordinates out of range"
msgstr "Z軸列印座標超出範圍"

# generated by robot
msgid "Z Offset Exceeds Limit"
msgstr "Z偏移超出限制"

# generated by robot
msgid "Belt tension module abnormal."
msgstr "皮帶張緊模塊异常。"

# generated by robot
msgid "Auto belt tension failure"
msgstr "自動皮帶張力故障"

# generated by robot
msgid "The nozzle leveling sensor may have a hardware failure."
msgstr "噴嘴調平感測器可能存在硬體故障。"

# generated by robot
msgid ""
"The nozzle leveling sensor may be damaged or the wiping module may have "
"fallen off. Please check or try restarting."
msgstr "噴嘴調平感測器可能損壞或擦拭模塊可能脫落。請檢查或嘗試重新啟動。"

# generated by robot
msgid "Z-axis homing issue,may have an external disturbance "
msgstr "Z軸歸位問題，可能有外部干擾"

# generated by robot
msgid ""
"[Printing] XY Motor: XY motor speed limit exceeded. The motor will be "
"released. Please reduce the print speed or re-slice and print again.Z Motor: "
"Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. Please reduce the "
"print speed or re-slice and print again.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the print speed or re-"
"slice and print again.[Not Printing] XY Motor: XY motor speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the XY motor movement "
"speed.Z Motor: Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. "
"Please reduce the Z motor movement speed.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the extruder movement "
"speed."
msgstr ""
"【列印】XY電機：超過XY電機速度限制。 電機將被釋放。 請降低列印速度或重新切片"
"並重新列印。 Z電機：超過Z電機速度限制。 電機將被釋放。 請降低列印速度或重新切"
"片並重新列印。 E電機：超出擠出機速度限制。 電機將被釋放。 請降低列印速度或重"
"新切片並重新列印。 【不列印】XY電機：超過XY電機速度限制。 電機將被釋放。 請降"
"低XY電機的移動速度。 Z電機：超過Z電機速度限制。 電機將被釋放。 請降低Z電機的"
"移動速度。 E電機：超出擠出機速度限制。 電機將被釋放。 請降低擠出機的移動速"
"度。"

# generated by robot
msgid ""
"[X/Y/E/Z1/Z2] step-servo position issue, please try again after resolving"
msgstr "[X/Y/E/Z1/Z2]步進伺服位置問題，請解决後重試"

# generated by robot
msgid ""
"[Printing] XY Motor: An obstacle was detected during the extruder's "
"movement. This print has been canceled and the motor is released.Z Motor: An "
"obstacle was detected during the heated bed's movement. This print has been "
"canceled and the motor is released.E Motor: An extrusion anomaly was "
"detected, possibly a clog, tangle, or jam. Printing has been paused.[Not "
"Printing] XY Motorstep-servo: An obstacle was detected during the nozzle's "
"movement. The motor will be released.Z Motor: An obstacle was detected "
"during the heated bed's movement. The motor will be released.E Motor: An "
"extrusion anomaly was detected, possibly a clog, tangle, or jam. The motor "
"will be released."
msgstr ""
"【列印】XY電機：擠出機運動時檢測到障礙物。 此列印已取消，電機已釋放。 Z電機："
"在加熱床移動過程中檢測到障礙物。 此列印已取消，電機已釋放。 E馬達：檢測到擠壓"
"异常，可能是堵塞、纏結或堵塞。 列印已暫停。 [不列印]XY電動步進伺服：在噴嘴移"
"動過程中檢測到障礙物。 電機將被釋放。 Z電機：在加熱床移動過程中檢測到障礙"
"物。 電機將被釋放。 E馬達：檢測到擠壓异常，可能是堵塞、纏結或堵塞。 電機將被"
"釋放。"

# generated by robot
msgid ""
"X Motor: X motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.Y Motor: Y motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged.Z1 Motor: Z1 motor identification error detected. "
"The motor wire may be connected improperly or the motor may be damaged.Z2 "
"Motor: Z2 motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.E Motor: Extruder motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged."
msgstr ""
"X電機：檢測到X電機識別錯誤。 電機電線可能連接不當或電機可能損壞。 Y電機：檢測"
"到Y電機識別錯誤。 電機電線可能連接不當或電機可能損壞。 Z1電機：檢測到Z1電機識"
"別錯誤。 電機電線可能連接不當或電機可能損壞。 Z2電機：檢測到Z2電機識別錯誤。 "
"電機電線可能連接不當或電機可能損壞。 E電機：檢測到擠出機電機識別錯誤。 電機電"
"線可能連接不當或電機可能損壞。"

# generated by robot
msgid ""
"X/Y/Z/E axis step-servo motor initialization error, motor communication line "
"may be connected incorrectly"
msgstr "X/Y/Z/E軸步進伺服電機初始化錯誤，電機通信線路可能連接不正確"

# generated by robot
msgid "communication issue, please try again after resolving."
msgstr "通信問題，請解决後重試。"

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; "
"after resolving."
msgstr "縮回問題，檢查線材或線軸是否堵塞。 點擊“； 重試“； 解决後。"

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; after "
"resolving."
msgstr "進料問題，檢查長絲或線軸是否堵塞。 點擊“； 重試“； 解决後。"

# generated by robot
msgid "System error."
msgstr "系統錯誤。"

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck from loader to CFS hub. Please resolve "
"the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"進料問題，長絲可能從裝載機卡在CFS輪轂上。 請解决該問題，然後按一下&quot； 重"
"試“； 按鈕。"

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be blocked between the CFS hub and extruder "
"filament detector. Please resolve the issue and click &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"進料問題，CFS輪轂和擠出機長絲檢測器之間的長絲可能被堵塞。 請解决問題並按一下"
"&quot； 重試“； 按鈕。"

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be jammed between the extruder sensor and the "
"extruder gear. Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"進料問題，長絲可能卡在擠出機感測器和擠出機齒輪之間。 請解决該問題，然後按一下"
"&quot； 重試“； 按鈕。"

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck between the CFS hub sensor and the gear. "
"Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"進給問題，線材可能卡在CFS輪轂感測器和齒輪之間。 請解决該問題，然後按一下"
"&quot； 重試“； 按鈕。"

# generated by robot
msgid "filament runs out, please refill."
msgstr "線材用完了，請重新填充。"

# generated by robot
msgid "Command failed, current scenario does not support this command."
msgstr "命令失敗，當前方案不支持此命令。"

# generated by robot
msgid "Cutter issue, cutter might be jammed, please try again after resolving"
msgstr "刀具問題，刀具可能卡住，請解决後重試"

# generated by robot
msgid "RFID cannot be read, please manually edit filament"
msgstr "RFID無法讀取，請手動編輯線材"

# generated by robot
msgid ""
"PTFE tube may have detached from the pneumatic fitting, Printing paused, "
"please try again after resolving"
msgstr "PTFE管可能已從氣動接頭上脫落，列印暫停，請解决後重試"

# generated by robot
msgid "Extruder may be clogged. Click &quot;Retry&quot; after resolving."
msgstr "擠出機可能堵塞。 點擊“； 重試“； 解决後。"

# generated by robot
msgid ""
"The filament buffer signal is abnormal,the buffer may be stuck or the "
"filament may be tangle."
msgstr "線材緩衝訊號异常，緩衝器可能卡住或線材可能纏結。"

# generated by robot
msgid "Filament may tangled, please try again after resolving"
msgstr "線材可能纏結，請解决後重試"

# generated by robot
msgid "filament may be broken in CFS."
msgstr "CFS中的細絲可能會斷裂。"

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, filament cannot be returned to CFS hub. Please resolve the "
"issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"收縮問題，線材無法返回CFS輪轂。 請解决該問題，然後按一下&quot； 重試“； 按"
"鈕。"

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, filaments may be inserted into the CFS hub. Remove and click "
"the &quot;Retry&quot; button."
msgstr "收縮問題，線材可能會插入CFS輪轂。 删除並按一下&quot； 重試“； 按鈕。"

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, Filament Buffer failure. Please resolve and click &quot;"
"Retry&quot; button."
msgstr "收縮問題，線材緩衝器故障。 請解决並按一下&quot； 重試“； 按鈕。"

# generated by robot
msgid ""
"TR2852: Filament detector triggered abnormally, possibly due to an external "
"material rack being used with CFS."
msgstr "TR2852：線材檢測器异常觸發，可能是由於CFS使用了外部資料架。"

# generated by robot
msgid "CFS temperature and humidity sensor abnormal."
msgstr "CFS溫濕度感測器异常。"

# generated by robot
msgid ""
"TC2854: Filament detected in the extruder, affecting the cutter calibration. "
"Please remove the filament and try again."
msgstr "TC2854：擠出機中檢測到長絲，影響刀具校準。 請取出線材，然後重試。"

# generated by robot
msgid "TC2855: Cutter calibrat failed. Please try again after resolving."
msgstr "TC2855：刀具校準失敗。 請在解决後重試。"

# generated by robot
msgid ""
"TC2856: Cutter issue, the cutter may be jammed or missing. Click &quot;"
"Retry&quot; after resolving."
msgstr "TC2856：刀具問題，刀具可能卡住或缺失。 點擊“； 重試“； 解决後。"

# generated by robot
msgid ""
"CFS feeding motor overload, maybe excessive load or unload resistance or the "
"filament tangled or stuck."
msgstr "CFS進料電機超載，可能是負載或卸載阻力過大，或者線材纏結或卡住。"

# generated by robot
msgid "FS2858: CFS EEPROM abnormal."
msgstr "FS2858:CFS EEPROM异常。"

# generated by robot
msgid "FO2859: CFS filament odometry abnormal."
msgstr "FO2859:CFS線材里程計异常。"

# generated by robot
msgid "FB2860: CFS filament buffer abnormal."
msgstr "FB2860:CFS線材緩衝异常。"

# generated by robot
msgid "FS2861: CFS left RFID board abnormal."
msgstr "FS2861:CFS左側RFID板异常。"

# generated by robot
msgid "FS2862: CFS right RFID board abnormal."
msgstr "FS2862:CFS右側RFID板异常。"

# generated by robot
msgid "The file where the last unexpected stop was detected"
msgstr "檢測到上次意外停止的文件"

# generated by robot
msgid "No consumables detected, do you want to continue printing?"
msgstr "未檢測到耗材，是否要繼續列印？"

msgid "There is no consumables in the current rack"
msgstr "當前料架沒有材料"
